(第345GIF) 神級白滑仙氣女神歌手,可惜有個明顯缺點,令人婉惜

可惜對波太細,今時今日無G CUP(日本碼)真係唔值得拎出黎

鍾意佢嘅笑容,有種初戀的感覺
雖然本人未試過初戀

日本真係好多雞

邊個黎